搬去音樂台?

有冇人覺得薛之謙已經屌打曬香港歌手？

LIHKG @ Android